冧幾碌樹就屌晒政府

仲話勇武抗共
連登仔

五毛home office 咪又係要開工